負能量發放區

好掛住佢啊頂你個肺

屌你老母 生活到底為撚左乜野
以前熱熱鬧鬧 有咩都搵你地講
好sad 返工為放工
放工返到屋企又係冇野做
人渣搞到自己同人關係差哂
根本就係自己有問題 唔好害到其他人啦

對人歡笑背人愁

返工好大壓力